買唔買LG V20好?

見到韓水賣三千到,好似幾吸引
有冇巴打用過可以比d意見